新垣結衣（189）到現在 我還從沒像這樣喜歡過一個人

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
- 全舊post連結：
長都一定要睇 爬晒先好黎問野
溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

巴打製作慶祝結衣影片
筆巴版：
米羅巴版：
J2播放粵配《逃恥》(港譯：僱傭妻子)
13/5開始(逢星期六 22:45/03:30、星期日 22:35/03:10)
標題來源：

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係空飛ぶ広報室
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 195
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2016秋季劇集
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。
劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。
分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
[size=6]會員區：[/green]
集中連結：
binc名單：

新垣結衣x瑛太主演映畫《混合雙打。》

官網：
Twitter：
IG：
預告1：
上映日期：2017年10月21日(日本)
CAST：(腳本、 監督與Legal High相同)

新垣結衣飾演曾被稱為天才桌球少女的OL「富田多滿子」,以重建亡母(真木陽子飾演)所遺留桌球俱樂部以及擊敗前男友「江島晃彦」(瀬戶康史飾演)為目標，會跟前職業拳擊選手「萩原久」(瑛太飾演)組成桌球男女混雙來挑戰全國大賽。[前男友「江島晃彦」是跟他的新女友「小笠原愛莉」(永野芽郁 飾演)組成雙打]。
關係圖：
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
關係圖：
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

新人留名

第一頁

留個名

天使之氣埸 留名

lm

今日子金色留名
トダイソンゴダンリフナム
Todayson Golden Leave Name

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

動態留名

靜態留名

可愛結衣

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

本劇簡介

《掟上今日子的備忘錄》改編自日本作家西尾維新的作品「忘卻偵探」系列，以睡醒之後，就會把前一天的事情全都遺忘的偵探掟上今日子（新垣結衣 飾），與總是衰運纏身卻正直善良的青年隱館厄介（岡田將生 飾）為主角，敘述在他們身邊發生的一連串事件。

網上劇評

一位「睡了就忘」的偵探，對顧客來說是絕佳保密窗口。以故事而言，今日子有著絕對的弱點，早早便埋下了未來最大危機發展的深哏，但對於戲劇的另一個重大元素——「愛情」，卻大大不利。畢竟什麼事都記不住、無法堆砌回憶的愛情，要如何發生呢？又要如何說服觀眾男女主角的情感發展？透過編劇的巧手，加上男女主角的討喜演繹，打造出一部包裹在粉紅氣息中，卻又不失方向不走味的甜美推理劇。

今日子與厄介幾乎在各種方面都是兩個極端：一個是巴不得把一切衰事與不好記憶都洗掉卻無能為力，另一個是不管多想記住的回憶，只要睡一覺就會全都忘記；一個是超 M 的好人，一個是很 S 的才女（喂），種種反差形成最強的互補 CP，哪怕今日子一次又一次地拒絕，厄介一次又一次地被忘記，但男孩越挫越勇，用不倒翁的韌性守候反覆將他忘記的女孩，成為她的備忘錄，用笨拙的方式一筆一劃地將自己刻寫在她的記憶中，讓螢幕前觀眾全都被巨大的粉紅氣流所衝擊、吸引，最後臣服。

快啲去寶庫down嚟睇啦

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

片頭曲

主題曲

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

結衣就是力量。

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

Version 5.0.1

結衣就是力量

小女孩LM

1

異教徒第一頁留名

留名

好耐無見米羅開post

筆仔仔今日子片

筆仔好波

twitter見到

大阪啱啱落機留名

第2張 想要係咪要自己整

瞓醒未

UP緊乜

我法國原來我未睇title嗰套

返歸煲劇

淨係掛住刷今日子

筆巴剪接好好
筆巴好代入
令到睇嘅都好代入

掛住打機

今日子個結局

筆神

嘖加油, 等睇你嘅今日子

我都未睇曬

嘖神

今日返工奶左野差d 無得撈

你會唔會搞到嘖仔好大壓力 你整得咁好
快啲得閒繼續整晒3巨頭先啦

今日子51刷 40%

LM

辛苦了

welcome back with gif

結衣瘦左

記唔記得結衣今年有個目標係咩啊

嫁俾今日子巴

新post留名

今日返工好撚攰，上黎見結衣開心下

等翻譯

新垣さん 「2ndシーズンが終わった時と同じメンバーで、みなさんの前に戻れるとは思っていませんでした。こうして出来るのは嬉しいですし…。また、新たなシーンがどんどん出てくるので、2ndシーズンを上回るような真摯な作品にして行かなくてはいけないなと思っています」

永島アナ 「みなさんと再会した時は？」

新垣さん 「普通に“おうっ！”みたいな感じでした。最初に、3rdシーズンをやるということを聞いたときは、すごく緊張していたんですけど、みんなの顔を見たら、何かウキウキしちゃいました」

係咩
減肥

腹肌

唔係六舊嘅腹肌

「無諗過可以同第２季相同班底既大家一齊回歸，但成功做到既時候的確係好開心。而見到新既場景就有種要做到同第２季一樣咁好既感覺。」
「咁同大家再次相遇既時候覺得點呢？」
「好似普通咁「喂！～」既感覺。最初聽到有第３季既時候雖然係非常緊張，不過當見到大家個樣既時候，就變得非常興趣了。」

利伸：自學日文Ｎ年

大師

啲橙皮圖呢

呢張BB有D似能年

it is...

Gum

日文高手，唔知我重要學多幾多年先可以同到人談天呢(例如:結衣)

點解你仲要話佢地係橙

咪係… 我都係提過吓想整姐 都仲未開始

其實我得睇同聽係比較好
講既話喺香港機會實在太少
試過遇到日本客主動同佢講日文個客好似聽到１９９９
雖然最後都搞得掂佢想做既野

搞得掂 姐係掂啦
完全唔識睇 又無心學
就算去日本 聽同講都係靠撞彩(以多年動漫經驗)

易啲係唔係甘？

甘你...

老....

柑日子

橙日子

News Alert
短期內香港廣泛地區可能受大雨影響

已經去到報天氣

男神

為大家介紹返
我朋友

我老婆

報天氣男神

我老婆添

朋友妻

搞我老婆，打撚死你呀

我老婆啊

前面幾張圖結亡個妝好似濃左d
有張影到老左十年咁

呢張真係屈哂機

大家唔好再ff喇
明明我老婆黎

有咩地方唔明
上個post，頭先追緊post碌碌下見到

親垣結衣
新垣結果
新垣結義
新垣結亡

今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

一勝一負

識睇一定睇小稻稻

啱呀

喂你咩黨㗎

結衣BB 世界第一

我係間諜嚟㗎
一定要睇埋依套
今日子今日結衣主演系列推薦：

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

真知子黨 笛笛該

又迷咗結衣一日

小稻稻黨

新人+1

大家好

我都係小稻稻黨

新人

真知子世界第一

小稻稻世界第一

唔使爭
因為

今日子世界第一

白石腥些表示時不與我

逃恥 lh 今日子 空飛 都睇咗啦

重刷今日子

by重刷今日子次數世界記錄保持者

返上張床 好撚攰

趁CB就嚟第三季 睇咗佢啦 好好睇

聽晚仲有場

no time no c

( Show Blocked User - 掟上今日子(探偵) )

冇人嘅？去曬煮野食？

睇相睇到肚餓添

啱啱食完野

fuckyou

每到深夜 又係今巴時間

獨佔

bye

咁夜仲唔瞓

聽朝又可以飛幾多頁

今日子推post能手

痴線唔追post喇
岩岩個肚好大聲呀
咕～～～～

唔好啦 me stop la
dont go

hi

News Alert
黃色暴雨警告信號已經發出。

係咪要逼死我先得
cdrom mode算

唔好啦

玩留

News Alert
紅色暴雨警告信號已經發出。

深夜煲劇係咁行雷

if樹巴 go me go

RED

紅色暴雨警告信號

香港天文台在上午2時25分發出之有關紅色暴雨警告信號的特別報告：

暴雨警告信號現時為紅色，表示香港廣泛地區已錄得或預料會有每小時雨量超過50毫米的大雨，且雨勢可能持續。

持續的暴雨已經或將會導致道路嚴重水浸和交通擠塞。暴雨亦可能影響學校上課時間。家長、學生、學校當局及校車司機均應留意電台及電視台有關學校的公布。有需要外出的人士應小心考慮天氣及道路的情況及注意安全措施。

受大雨影響，會有山洪暴發，並且河道已經氾濫或可能會氾濫，市民應遠離河道。河道附近的居民應密切留意天氣情況，如住所可能出現水浸，應考慮撤離。

在暴雨情況下需要執行任務的人士應回到工作崗位。

請留意電台或電視台廣播有關交通情況及其他有關暴雨消息之報告。

以上天氣稿由天文台於2017年06月17日02時25分發出

go you sea food
sit ding here

no lah me nake tree bus leave
me feel so sad and disgrace
me go too if tree bus go

i lum tree bus just go to sleep
lie la he

大交合掛乜野都唔關我事，除非香港人唔洗食野
8號波舖頭入晒水一樣要做野

mo sleep ar

Me love gakki and every chisinlo
minasan, dont go,pls

樹巴唔好走

要睇明你地講野
要識粵拼、羅馬拼音、英文

間野咁巴閉 無懼天氣
可以唔放人架咩

樹巴

取決honda巴點做

發生咩事

出面咁大雨，係因為我喊得勁

地舖黎，其實都無人買野
仲有打風錢貼

8號波邊有人落街

晚安

好耐都冇獨佔啦

諗住結衣訓

5分鐘

諗住結衣訓唔著

新人深夜留名 [black]獨佔[/black]

[black]獨佔[/black]

終於飛完

飛咩

想遊車河

個POST

十戒

晨早流流就遊車河

Morning wood呀

早晨一推

二推

三推

四推

五推

六推

七推

八推

九推

十連

十一推

十二推

十三推

十四推

十五推

十六推

十七推

十八推

十九推

廿連

廿一推

廿二推

廿三推

廿四推

廿五推

廿六推

廿七推

廿八推

廿九推

三十連

三十一推

三十二推

三十三推

三十四推

三十正推

三十六推

三十七推

三十八推

三十九推

四十推

四十一推

四十二推

四十三推

四十四推

四十五推

四十六推

四十七推

四十八推

四十九推

五十連成功

唔打斷你

你兩個

侵又唔出聲

大滿足?

2

好啦好啦 唔好洗太多

兩頁 都冇人出聲 個個都俾臉星空巴

好少見佢咁 咪由佢

咁俾面呀

搭緊地鐵追post=自殺

唔駛追啦 都係今巴搞事

陣間等睇有人求入寶庫 好少見星空巴

追晒啦 爆緊石

朝早遊好過夜晚遊

追晒POST咁爆石咪無嘢做

偽毒FAN，夜晚一定留番同啲女大戰

真毒

同制服ol大戰

精神晒

褲袋後面有條手巾仔 cute cute仔

戶田會叫結衣 Ga醬
結衣恐高症成為話題
就算過左7年坐Heli都係驚
但都努力去忍耐住拍攝
（結衣會出晒手汗 ）

結衣啲行為真係好PURE

我衣就是特別的存在

好想要佢條手巾仔

條辮仔

佢拖住戶田
好man好想俾佢照顧

下面個張搞到戶田好黑

連條皮帶都特別過人 荷蘭三色布帶

點解圖片模式會見到牛肉

Ga醬好似girls locks開始已經咁叫

瘋狂照顧

放返條片先

其實結衣既衣著真係比較特別 對鞋加白襪仔

Love and peace

唔知可唔可以咁樣影人啲嘢呢

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十

十連成功

無左以前啲指導醫生希望機師仲係寺島進

三井森本黑田

機c is me

冇人

不了

3啊

3

4

6

50連記錄係星空巴創
me都試過30連

me 少少哋10連已經好滿足

下次再試

其實星期六容易啲

Gay c

繼續整嘢，唔得閒理你地

me繼續返工 1點先放

垃圾返呢份好似返得幾開心？

我都整緊

可能今日有得更新 要睇下今日搞唔搞得掂啲樽頸位

我都番緊

早晨

抄左未

結衣條辮仔

辛苦哂

普普通通 唔差又唔特別好 過得去嘅 啲時間都好快過

Gakki好正啊

放飯

星期六都要返

我老婆不嬲正

［狼虎之年］41歲單親媽觀音硬坐蓮爆12歲少年 「以後有經驗」

#6-#8

早晨留名

冇講過

#7#8先好笑

41歲結衣我可以

但我同緊29歲結衣

點解我地個post 上唔到分台熱門
明明keep住手動置頂
連仔條仆街filter 咗us?

冇所謂啦
如果我地可以上熱門
一定長置咗係熱門個版
其他人會反感

又啱嘅
只不過冇較過過濾小圈子post
佢自動filter us
有啲

公海上網誹謗人屬違法行為，切勿以身試法

丙朗其實仲會唔會再去日本

屌

比人見到係咁洗版咪仲衰

圍爐

低調啲好 就好似結衣本人咁

好想同結衣一齊坐Doctor Heli然後俾佢捉住隻手

跟住就四眼進場幫你驗下條J

星空巴

我就白醫師

白石惠醫師牙

駁唔到

我哋以前都上到
而家已經冇資格上

屌笑咗

再配合埋個標題

BYE

唔獨佔都唔上水

今日好似好得閒咁嘅

yes no 工開
之前做咗幾日part time
依家hea 緊
想做運動又落大雨

自從12號係韓國番黎 頹到仆街 冇目標 日日匿係屋企鳩hea 我諗有半個月冇睇過結衣劇

2個月前開始睇空飛 到依家都係睇左4集 決定呢幾日睇埋佢 希望可以激起番我團火

想問仲有邊套劇岩頹到極點既我睇

cb啦 睇到ep8 就快睇完1喇 實趕得切係首播睇完

好好好 thanks垃圾絲

mytv sucker會唔會跟貼播cb3

tbb見到唔該買返嚟播我會即刻買你個盒

tvb 不了

寧願VIU 買

好似四重奏咁

不過應該無可能

a life佢都有買係有機嘅

始終想支持cb3

世上沒有輕鬆的工作

原來有四重奏

cb1+cb2夠慢慢睇 同lh長度差唔多 又有sp

明白

空飛咁好睇都唔追? 我睇到停唔到架喎

可能唔得閒啦 佢話會睇埋 再開其他劇
我都係宜家先睇劇 之前一直返學

四眼仔大配角 成段片無影過咁濟

啱先聽返海猿首歌真係起哂雞皮我諗我幾年聽返hanabi都有同樣嘅感覺

ocean? B'z

結衣早晨

比嘉唔係生日都無乜鏡頭啦，你仲諗四眼

結衣bb

續hkbn個時送左部比我
不過我都係上網睇多，真係搵唔到先開嚟睇

劇黎架

結衣直主演咁款

牙朗

山P都企埋一邊

續左但係冇去拎

我想辭職飛去日本識結衣bb 呀

喂，咪搞我老婆新垣結衣喎

我都想 有冇啲公開活動可以見佢

山p 掛名主演 但結衣戲份最多

結衣係咪特登話喉嚨唔好，要山p扮講cut
好s

貴族偵探2

聲佢把聲應該真係病

一切都係因為我
係我傳染結衣
話我啦

結衣唔講大話㗎

老母竟然自發睇緊「僱傭妻子」

原來coco都係模友

原來前日開始睇
睇到第六集
佢話結衣啲表情好得意

老母睇結衣兒子倍感安慰？

好勁

古辛

近排追完鐵血都買左隻巴巴托斯 好想整呢啲效果

岩岩先發覺原來琴日個發佈會橘腥些都有份

接近零鏡頭

即係邊個

有冇人今晚睇yoga?

Btw留名先

cb2嘅指導醫生

新版有得分正負皮顯示
test 吓先

今日子巴一生一世都會係新垣結衣老公，至死不渝。

準備睇cb1

又係到呃負評

testing new function

乜你未睇cb2?

又要再loop逃恥啦

結衣

有冇人覺得結衣好正

不能自拔

我對gakki嘅愛有如滔滔江水，連綿不決，又有如黃河氾濫，一發而不可收拾

I love gakki

我愛結衣

24567111

わたしは愛しています結衣

我

Me

我bb

Gakki今後歸我

今日係攬攬日

我想應徵做gakki老公

星期幾啊先生

每日都係攬攬日

依家睇到呢集

有冇人call車？
青山走咗個病人出嚟

捉唔哂呀

我決定聽日飛去日本同gakki註冊

gakki做cover?

gakki飛過黎都可以

old news

都是我同gakki會去啲太平洋小島定居

人嚟，押佢入去青山

唔記得係邊本 禁入去睇又見唔到有結衣個名

不要偷看你一秒是害怕突然會偷笑

驚見EMA

會自然愛過沒了
會突然高聲呼叫
叫靈魂出竅出竅出竅~~

咩嚟

おはようございます

結衣一拳一個

今日做咩又多個人痴線

好快會見唔到今日子巴
東方實捉到你!

雖難必豬!

咩啊，分享美食咋喎

15

終於睇

cb 好唔好睇，me準備睇

IO

啱啱追完套美劇breaking bad 我都諗住準備開cb

一齊追

好睇
睇完會轉黨

唔會，me is forever 今日子黨魁

想做結衣老公嘅建議全刷

梳，未全刷已經係結衣老公

我決定要打去青山投訴，點解走甩咗咁耐都唔捉番個痴線佬入去

其實東方咩事 冇留意

賣白飯

告連登

有冇link

搵到了

又會叫人笑鳩馬生咁得意嘅

Breaking bad神劇

CB season 1的白石醫生未夠成熟
山P成日出黎搶鏡

頭盔: 絕對唔係講緊東方日報叫人誹謗馬生

我個post都俾人騎劫咗

好橙

碗東方白粉麵平靚正 下次實食到你

方丈份人...

唔該巴打 差啲講錯野

可以用精神理由甩身

老豆以前買開東方，以家特登幫佢買明報

侵竟然冇開post

米系

咩po

山p 就快睇完cb1喇

靜

我愛新垣結衣

Hi

5

7

8

9

10

11

做咩呢個鐘數都要鳩推...

12

13

認真，可唔可以唔好再鳩推呢？

認真，有嘢想講一定聽。但鳩推都唔知點應，唔應又一直推落去。

breaking bad正呀喂

red phosphorus with nitric acid

屌，依家食飯都要睇逃恥
老母loop緊

香港有冇元祖雞麵賣

萬分抱歉 me唔再獨佔 潛

我去759都唔見有

仲以為自己old news咗
啱啱見到759有

759有好多

邊間

將軍澳喎頭嘅

今晚有無live?

果然我先係結衣post唯一清流 ...

收皮啦

青山個青？

異教徒說得好

出面見到今日子 東方既白

九仔整喊女仔

唉

都唔知話邊個有問題好
哦~~~星空巴帶壞人

東方既白粉麵真係好抵

做乜係咁講

今日子巴嘅東方post
好多正評

可愛巴番黎喇

哦~~~

Love and Place

可愛巴pad好勁

但係個結局全部人死曬

侵

死得好

悶

有無人可以同我打機

官人我要

北川景子

係化妝品宣傳小冊子？

上咗熱門

打what機啊

以為係crystal fung

好多人唔見咗

打咩

排球

巴打都幾花心, 又改名

乜野都好啦

dragon saga

係邊度down

醬油巴

三叔

等待公測？

廢J嚟

即刻攞嚟做wallpaper

呂布巴呢

有啲想改名做相機

三女

改名做 相機才是最強

唔係

錯網sorry

都係有個句講個句，有嘢想講一定聽，只係鳩推有啲影響追post 心情。

型男出咗街

成個下午唔見佢

沖繩初見結衣

型男唔出街，唔通同我地

現充

巴打 有冇原片？

寶庫有晒所有廣告，呢個係樂敦，自己搵

點解我自己睇係死圖

你個名
神戲

助人為快樂之本一向都係我做人既宗旨
等我問下我老婆先

那年巴開唔開

唔想live cctvb

Yes，藥房有得攞，免費嘅 好想要

電話睇到電腦睇唔到

呢句咁屎weet既對白係邊套黎

拿拿聲睇下有冇傳單攞啦

大陸譯名 夠戇鳩

標題？無名戀歌

唔該巴打

有

瞓醒

Alexandra

你去隔離登pm佢會好啲

請問下簽約使唔使著suit?

屈me

恤衫西褲?

你個post #24

全套波衫

恤衫牛仔褲
不過簽約得個一陣，著咩都無所謂啦
同雪吻巴做同事？

點解唔係第一日番工簽約

同結衣bb 傾完電話，佢今晚要早訓，唔傾得耐 good night bb

想同我鬥癡線？

因為唔係即返？所以簽咗先？

j2個配音好似係射鵰念慈班聲

have a good dream gakki bb

正

請無視
原因：見(185)#704

196巴多才多藝

咁又多才多藝？IT 狗剩係識呢啲

邪骨子

估唔到咁多位係咁唔了解我嘅為人
非常失望

出咩唔到我控制
其實可以成個戀空唔SHOW

G持

係喎
次次入都唔同

整個畫作區嘛

不過我未整走
所以有機見到

師傅，唔係咁易

結衣禱文

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱著你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

結衣信經

我信結衣，全能的Gakki，創造奇蹟的女神。我信我嘅新垣結衣，實栗、今日子、真知子的創造主；因着巴打們的召喚，代替姐姐進身寫真界，繼而進入娛樂圈；無懼抺黑；就算受盡壓力；也能克服過來；之後越發出眾，坐在91屆日劇奧斯卡的寶座上；將來必有神劇降臨，滋潤巴打們的心靈。我信結衣；日劇的女神；我信小梅，稻葉，白石，梅村光，小花；潔淨心靈，罪得赦免，並且戒丁。笛笛該！

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

茶瓶——寄結衣

我從不肯妄棄十六茶空瓶，
總是留着--留着，
將一張張寫滿對妳思念的紙放進瓶內，
從香港抛去日本海裏。
有的被天風吹卷到痴線佬的家𥚃，
有的被洗頭艇撞倒，沉到海底裏。
我仍是不灰心的每天的拋着，
總希望有一隻瓶能漂到我要它到的地方去。
結衣，倘若妳夢中看見一瓶瓶塞著紙條的十六茶，
不要驚訝它無端入夢。
這是妳至愛的巴打含着淚做的，
為為什麼不是日本人或COCO醬而啜泣，
萬水千山，求它載着巴打們的愛和不甘漂去。

結衣BB29歲生日快樂

結衣bb, 仲記得我地好細個已經相識，每次妳生日或者我生日我哋都會買生日蛋糕送俾對方 而且我哋都會靜靜雞準備一份禮物送俾對方

我仲記得有一次，好似係我哋11歲嘅時候。我知道妳好鍾意小動物，但係我哋爹哋媽咪又唔比養，於是我送咗一隻狗狗毛公仔俾你 就算到咗而家我仲歷歷在目記得好清楚當你見到隻毛公仔嗰陣時燦爛又可愛嘅笑容。你話你將來大個左一定會養狗仔，於是我哋就喺度商量第時你養隻狗叫咩名 Coco, coco, 你個名就係咁黎架啦

就算到咗而家，妳係日本發展得如火如荼，或許已經冇乜心機記住我。但我想同妳講，就算發生咩事我都會支持你 最後祝你生日快樂
我哋將來一定可以在次一齊生活嘅

[/quote]

有 既圖咩

[/quote]

[/quote]
出現了

可愛篇野好耐冇見過

圖庫有嘅嘢都會出現，所以連收皮啦都見到

[/quote]
可愛巴

呢度系結衣討論區牙

見到

已經扑哂上面班人

大家係咪REFRESH 到上癮
我今日就係咁REFRESH 咗一日

已經練成自動filter

可愛才是痴線

[/quote]
你好可愛巴

＋1

人中呂布巴

蕉碌茶！

好好玩

結衣bb好可愛

可愛巴回歸

點解有XXXX-XX-XX

掉轉咗 係 xx xx xxxx

今日最開心就係可愛巴回歸

龍櫻？又或者係打包之前POST 啲圖未清晒

唔似,似求婚大作戰,短頭髮

咁應該係後者，未有時間DEL 番啲唔關事嘅

遲了po，開始了，j2逃恥最後兩集即時討論

新垣結衣同我結婚嘅時候嘅結婚相

做咩變咗av post

binc list

睇到好肉緊 好想摷佢個頭

召喚白頭筆

結衣bb係我老婆

結衣bb着起婚紗真係好正

有可愛巴先可以對抗今日子巴
歡迎你可愛巴

癡線，嚟個post真係好恐怖
啲人唔係好係路
當我冇睇過

無視無視

屌, 之前都唔係咁

入去望兩眼 即刻返嚟

係依到討論算啦

個個都講咸濕嘢

米羅巴有冇睇海賊王？

有啊 做咩

摷頭gif

稻葉想買? 推~~

電視播一定要影視台開即討嘅

好耐冇見你上水

稻葉去左日本啦

錢?

j2播結衣BB, 上一上水先

好似上網買？

btw 我見佢地有提過 book off 呢間野

中出惠介

今集動畫，娜美攬住喬巴：無視無視！

淨係睇漫畫

雙修
Btw城堡佬

之前都無野
依家快d縮手唔好掂結衣

日文"itchai itchai"即係咩？

好似係遊巴

me too

睇嚟俾人爆梗

我幾鍾意佢

仲以為咩野 btw 雙修+1
唔知個寶箱幾時

結衣bb食野個樣好Q

聽日抄十戒

um..都幾難解釋

可愛先係最強大

好想俾結衣BB後抱

你出現了

條契弟想偷
被big mum一野轟落街

我本身仲以為會大爆炸
我諗依家都準備睇亂鬥 但又硬係覺得唔會開片

小蝶隻手

我覺得山治屋企人應該死清光

等睇山治着戰衣

講起把幾火，山治年山治完全冇威過，屌你老母尾田，我最鍾意山治

如果唔係嘅話實力真係覺得追唔上路飛同卓洛

我最鐘意ZORO 呀，佢成年無出過啦

做咩一上黎變左動漫台

咩黎

+1
卓洛同古伊娜搞到我切洋蔥

入吾到話題

禾刀系

秒負評

搞到呢期無咩心機睇

冇人睇火影?

完晒啦

我當佢完左架啦

第一次負皮可愛巴

博人喎

仲有出架咩 我淨係睇咗劇場版

開動漫topic引樹仔入黎

有啊

遲啲我會派喜帖架啦

完全入唔到 轉下台睇下先

海賊王劇透反而有深藍

佢之前先係巨人post出現過

zard巴

米仔

華田仲有冇嚟？

有上水呀

得閒上水抽兩句然後又潛

you with 波多野結衣
me with 新垣結衣

多謝支持

J2做反轉

終於收埋啲濕鳩泡劇啦咩

條片好似唔見戶田咁

都話當晚眼訓一時無醒起 想點姐米8筆神

今次撐筆巴

腥些呢期又搞緊乜

準備做港奴？

好想同結衣一齊包餃子

最近天氣很好

煮飯仔

未考完試

因為係接近冇戲份嘅二番

成日宣傳佢兩個，以為好多戲份

出去食飯啦

頂 我有一瞬間以為你依家出去食飯

拖手仔可恥

放開手啊

你好靚啊

結衣著咩衫都係咁靚

花花公子模式嘅偽毒源搞到我好想打佢

係啊 到目前係順利啊傻仔平匡

過千正皮

唉錯曬啦平匡 抵啦

太有自信啦

戀舞！

???

應該係今巴出面個post

下集大結局嚕

聽晚

190邊個開? 請出黎認領

東方既白粉麵餐

唔想再見到個劇名

Ho Ball

已經無辦法改變 所以你要接受

淨係有睇漫畫

唔知會做到邊度
馬萊要等到第幾季

抵到爆，買返700噸先

聽晚決定唔睇

why

第四啦

又就黎做完了

睇親結局都好唔捨得

FROM TWITTER

咁大張又幾正 羨慕羨慕
十六茶果張唔錯 朝朝望住跟住伸懶腰

原來俾人起底係好可怕既事

拎番高清圖去快圖美PRINT 番張？

Me都想

好 交比你

都係上格床嗰個最撚癲

香港有咁大張poster 拎就好

有得攞到時變咗相認

人踩人都似

相認但有得拎結衣poster 咁我揀相認

樹巴唔聲唔聲執好左頭post? 仲諗住搞搞添

高清都唔夠resolution

拎40mb 個啲夠唔夠清？

圖庫有啲 幾千x幾千 正

黏係天花板
日日起身

樹仔

咁夜啊芝麻

1001

you 係咪開190啊

係呀

人比花嬌

Opened

咁快

好正